一人一個搭訕方法

拋磚：問人可唔可以幫你影相，然後較做自拍一齊影

影完相再問點比番佢

問佢可唔可同佢影張相
之後拎contact sd番張相比佢
利申:Ex就係咁搭番嚟

我：你鐘唔鐘意食海鮮㗎？
女：鐘意呀！
我：咁你鐘唔鐘意食鮑魚㗎
我識整鮑魚㗎 想唔想將你個鮑魚俾我幫你刷下？

幾錢Q

er..... er....... 小姐..... er......

be fd ok XD?

You seem like fun

小姐，你鍾唔鍾意食青椒㗎？